一人一個兒時最快樂既回憶

我先一放學跑返屋企煲卡通片
數碼暴龍

到我到我望住啲post無人理

識到初戀
拎左佢好多第一次

放學去買支吱吱冰食
放半晝返屋企瞓覺

msn震鳩人同埋要俾人知聽緊咩歌
因為跑安奶而學識打速成
Xanga Qooza要搵語法整靚個page

考試

冇

女神問我借擦膠

幼稚園係返下晏班
晚晚睇呀哥玩仙劍 天地劫果d單機game
睇到深夜先訓

成班細路一放學就係樓下玩捉

問我有乜特別快樂嘅回憶，又真係講唔出。但係出嚟做嘢之後先發覺，喺兒時嗰種無憂無慮嘅生活，同埋唔駛睇人面色，同埋兒時人與人之間嗰種嘅純真無暇，先係一生中過得最快樂時間。